{
    "hr": {
        "pin_1804": "Austrijska uprava",
        "pin_1822": "Ma\u0111arska uprava",
        "pin_1848": "Privremena hrvatska uprava",
        "pin_1868": "Hrvatsko-ugarska asdfnagodba",
        "pin_1919": "Mirovni sporazum u St. Germainu",
        "pin_1920": "Rapalski ugovor",
        "pin_1924": "Rimski ugovor",
        "pin_april_1941_tip": "Travanj 1941",
        "pin_april_1941": "Talijanska okupacija Su\u0161aka",
        "pin_1943": "Kapitulacija Italije i njema\u010dka okupacija Rijeke",
        "pin_may_1945_tip": "Svibanj 1945",
        "pin_may_1945": "Jugoslavensko zauze\u0107e Rijeke",
        "pin_1947": "Pari\u0161ki mirovni ugovor",
        "era_1815_1914": "Habsbur\u0161ka uprava",
        "era_1914_1924": "Prvi svjetski rat",
        "era_1924_1941": "Talijanska uprava",
        "era_1941_1947": "Drugi svjetski rat",
        "era_1947_1990": "Jugoslavenska uprava",
        "era_1990_2015": "Hrvatska uprava",
        "layer_22_title": "Komercijalne aktivnosti i industrija",
        "layer_19_title": "Uprava i vojne aktivnosti",
        "layer_20_title": "Obrazovanje i kultura",
        "layer_21_title": "Stanovanje",
        "layer_23_title": "Javna mjesta i spomenici",
        "search_placeholder": "Pretra\u017ei lokacije, predmete, oznake...",
        "search_reset_tip": "resetiraj filtere",
        "tagcloud_theme_label": "Tema",
        "tagcloud_italian_value": "Talijansko",
        "tagcloud_leisure_value": "Slobodno vrijeme",
        "tagcloud_religion_value": "Talijansko",
        "tagcloud_minority_value": "Manjinsko",
        "tagcloud_croatian_value": "Hrvatsko",
        "tagcloud_family_value": "Obiteljsko",
        "tagcloud_personal_value": "Osobno",
        "tagcloud_serbian_value": "Srpsko",
        "tagcloud_partisan_value": "Partizansko",
        "tagcloud_austrian_value": "Austrijsko",
        "tagcloud_culture_value": "Kultura",
        "tagcloud_everydaylife_value": "Svakodnevni \u017eivot",
        "tagcloud_politics_value": "Politika",
        "tagcloud_hungarian_value": "Ma\u0111arsko",
        "tagcloud_nazism_value": "Nacizam",
        "tagcloud_macedonian_value": "Makedonsko",
        "tagcloud_slovenian_value": "Slovensko",
        "tagcloud_jewish_value": "\u017didovsko",
        "tagcloud_yugoslav_value": "Jugoslavensko",
        "tagcloud_communism_value": "Komunizam",
        "tagcloud_association_value": "Udru\u017eenja",
        "tagcloud_education_value": "Obrazovanje",
        "tagcloud_slovak_value": "Slova\u010dko"
    },
    "it": {
        "pin_1804": "Asburgo (Periodo Asburgico\/Napoleonico)",
        "pin_1822": "Amministrazione ungherese",
        "pin_1848": "Amministrazione croata",
        "pin_1868": "Corpus Separatum Ungherese",
        "pin_1919": "D&#39;Annunzio",
        "pin_1920": "Stato Libero di Fiume",
        "pin_1924": "Regno d&#39;Italia (Trattato di Roma)",
        "pin_april_1941_tip": "Travanj 1941",
        "pin_april_1941": "Occupazione italiana di Sussak",
        "pin_1943": "Armistizio e occupazione tedesca (Zona Operaz. Lit. Adiatico)",
        "pin_may_1945_tip": "Svibanj 1945",
        "pin_may_1945": "Fiume liberata dai partigiani jugoslavi",
        "pin_1947": "Trattato di Pace di Parigi (Annessione Jugoslavia)",
        "era_1815_1914": "Habsbur\u0161ka uprava",
        "era_1914_1924": "Prvi svjetski rat",
        "era_1924_1941": "Talijanska uprava",
        "era_1941_1947": "Drugi svjetski rat",
        "era_1947_1990": "Jugoslavenska uprava",
        "era_1990_2015": "Hrvatska uprava",
        "layer_22_title": "Commercio e industria",
        "layer_19_title": "Amministrazione e siti militari",
        "layer_20_title": "Istruzione - Cultura",
        "layer_21_title": "Residenze - Vita privata",
        "layer_23_title": "Luoghi pubblici - Monumenti",
        "search_placeholder": "Cerca luoghi, fatti, temi",
        "search_reset_tip": "Reimposta il filtro (Reset)",
        "tagcloud_theme_label": "Tema",
        "tagcloud_italian_value": "Talijansko",
        "tagcloud_leisure_value": "Tempo libero",
        "tagcloud_religion_value": "Italiano",
        "tagcloud_minority_value": "Minoranza",
        "tagcloud_croatian_value": "Croato",
        "tagcloud_family_value": "Famiglia",
        "tagcloud_personal_value": "Vita privata",
        "tagcloud_serbian_value": "Serbo",
        "tagcloud_partisan_value": "Resistenza",
        "tagcloud_austrian_value": "Austriaco",
        "tagcloud_culture_value": "Cultura",
        "tagcloud_everydaylife_value": "Vita quotidiana",
        "tagcloud_politics_value": "Politica",
        "tagcloud_hungarian_value": "Ungherese",
        "tagcloud_nazism_value": "Nazismo",
        "tagcloud_macedonian_value": "Macedone",
        "tagcloud_slovenian_value": "Sloveno",
        "tagcloud_jewish_value": "Ebraico",
        "tagcloud_yugoslav_value": "Jugoslavo",
        "tagcloud_communism_value": "Comunismo",
        "tagcloud_association_value": "Associazioni",
        "tagcloud_education_value": "Istruzione",
        "tagcloud_slovak_value": "Slovacco"
    }
}